唔好再推大台post!On99

你哋睇下呢排啲紅媒嘅言論，高官嘅言論，同埋啲藍絲既言論，就知道好想搵一屈大台同 幕後黑手出嚟!
取消返呢一兩日嘅post，根本就係互相呼應，又真係一班冇腦嘅幫手推，咁易上當。

了解少少共產黨都知道佢哋嘅手法就係，屈一個共同敵人或一個幕後主腦出嚟，比大家屌打分化。

唔好再幫推大台post , 請善用不推文回覆。

［集中］警方記者會問題提出區